求屌醒

唔想係到講

有無手足做好心可以屌下我
崩潰緊個人

無人屌我

笑咩笑 晨早流流 係到叫春

你估我好想架

欠債還錢！

繼續推！

肯出嚟回應未！

出嚟啦！唔係好串嘅咩？出嚟啦！